香城ONLINE - 任務欄

香城ONLINE - 任務欄

Tg：

有見呢幾日有警黑合作、上環36槍、何妖被掃墓及後被發現佔用官地等等。

太多太多事情，引發左好多手足開左好多戰線。

我個人認為戰線增加並無不可，遍地開花係一個好兆頭。

我認為支線同主線係相輔相成，如果冇一至五各種支線任務，為大家每日打強心針補充士氣，星期六、日既主線任務亦唔會咁齊心。

不過五大訴求即使唔可以話被遺忘，但無可否認係正在慢慢失焦，主線支線一但失衡，學共匪話齋唔能夠統一戰線的話，大家就好易被分化，潰不成軍。

不過見到一眾巴絲真係十分優秀。何妖事件講左一日，就即刻眾焦返去五大訴求，可能我既擔心都係杞人憂天。

不過唔怕一萬，只怕萬一。
萬一我地真係失左焦，就真係好易被一三五毛分化。其實今次都有少少暗湧，元朗巴打都有講今次唔光復以後唔洗旨意有人出港島。（我都係元朗人）
元朗人冇講錯，呢口氣要出，更重要係將黑社會盡快打沈，絕唔能夠比黑社會遍地開花。
但同時五大訴求亦係最最最重要巴任務，絕不能本末顛倒。

所以我同一班兄弟開左一個tg group，希望大家每日起身後、訓覺前都望一望任務欄，記得有咩任要做。

所以希望大家請楚明白，我地係要兼顧好撚多任務，好撚辛苦。主線要做，支線都要做。
淨係打主線會升唔切level，淨做支線一世都唔會爆機，希望大家明白。

不割蓆，不篤魁。

兄弟爬山，各自努力；
光復香港，時代革命。

推

光復香港，時代革命。

光復香港，時代革命

推

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

應該仲有好多支線要加，巴絲請補充

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

推! 支線要做, 但焦點不變
另外 若果港共政權仍不盡快解決問題根源, 即係佢地自己, 問題與訴求只會更多

Push

push

psuh

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

推！

Thx bro

加左九龍塘同上環

其他未有不反對對知書既等定左再加

推，不讓運動失焦

[香城Online又更新啦]史上最全Decathlon及Amazon購物指

多謝巴打

又可以刷裝啦

個人認為無論咩訴求咩任務都好
只要relate到佢地去推返政府呢個最終目標就得
eg. 元朗單野因為警黑合作，引申到要成立民間組織
而如果成功令大眾接受到及承應有咁ge必要性
日後就較容易推行連登仔成日講ge臨時立法機關/行政機關
所以重點係我地點樣去利用各種事件, 各種機會, 搵位入去幫助我地
而唔專注訴求呢樣野只係一個假命題

@HCity_MissionBoard

手足加油！